721元朗警黑勾結後第25天

721元朗白衣人恐怖襲擊平民
警黑勾結！
發生至今25天
被拘捕白衣人0人
問責高官下台0人
警隊高層革職0人
警隊指揮官革職0人
負責執勤警員革職0人
民建聯、工聯會縱容包庇！
試問你仲會覺得香港係安全嗎！？

自推10次

#1

#2

#3

#4

#5

#6

#7

#8

#9

721

#10

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰